建議黑衫列隊對住9唱支那國歌，拿支那國旗

一鎮壓就PK，近排段左好多支媒

我地拎國旗,拎毛澤東頭像+毛語錄,大唱義勇軍進行曲,行去警局

暗黑兵法

岩啦，9鎮壓？政治唔正確，想做軍伐？

習總頭像

咁咪俾紅媒大造文章囉

做咩文章？佢點定義暴徒定藍絲？

唔好膠化啦

本身可行,但我地最近打緊國際戰線,你又好難解釋比外媒聽,隨時外國以為我地真愛國

一早應該要，將毛澤東支持學運/人民起義嘅語句印埋出嚟。以子之矛攻子之盾，要比19撚胡錫進更加19

當年文革,學生紅兵只要手執毛語錄就無人阻撓,做咩都得

佢打，會俾人屌，唔打，又俾上面屌，睇班9點死

我哋唔係搞港獨，係爭取返香港人應該有嘅權益

警方震壓愛國愛黨人士？

外媒識分

鏡頭點就住影都死

以子之矛 攻子之盾

我覺得可以係戰略之一

唔好低能啦

黑9造反

香港人定中國人佢地都分唔到呀點識分你地玩膠定真心

會有咩事
係大陸都係咁

認真架

呢招好高風險 除時俾狗拉話你搞支那旗

唔好做多餘嘢

香港鎮壓就唔係咁睇，支那內地鬼佬唔會理

On9到時佢地影住你地唱國歌拉紅旗咪話你地真愛國囉
洗撚popo出手咩
到時你地玩膠一晚
但佢地可以將一晚既相不停loop
咪撚玩膠啦屌

我支野好地地，9自己整壞唔關我事

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

要減低共產黨喺文宣上嘅攻擊力。
如果啲圖片流咗去微博，等有心人同愛国小粉紅大戰，輸出革命

真愛國就唔會放彈上gear啦班9

Gestapo 做唔洗你教

應該要真一國兩制叫中共縮返隻臭手

你地玩膠一晚
但就制造素材俾紅媒造假新聞
到時佢只要「如實」報導你地唱國歌拉5星旗
到時就係俾係地拖撚衰晒

太嘔心 做唔出

人地入面只播頭果PART話大批市民支持政府同差佬, 營造好多"沉默的支持者"開始不滿"暴徒"

真心 唔識唱

學大陸人上訪搞地方貪官就係咁

諗起都好笑

唱你老母

兄弟爬山，呢招啲深藍都會亂到幫埋手

你話我五毛分化乜乜乜都好
你舉埋我個份
等等外國見到你地咁愛國 縮手就on鳩

蟈歌 不了

唱紅打紅